\section{Änderungen}
Dieses Kapitel umfasst nur nennenswerte Änderungen der Implementierung zum Entwurf. Namensänderungen, zusätzliche Hilfsmethoden oder Attribute, die auch von der Programmiersprache abhängen können, werden hier nicht aufgelistet.
Insgesamt wurden alle Produktfunktionen, die als Musskriterien beschrieben wurden, implementiert. Alle Produktfunktionen, die Wunschkriterien waren und nicht implementiert wurden, werden hier nicht gesondert aufgeführt.

\input{2-jms-aenderungen.tex}
\input{2-cli-aenderungen.tex}
\input{2-webclient-aenderungen.tex}

\newpage
